點解依家追尋五大訴求？

我認為和理非同勇武係下年立法會選舉完之前係應該每星期上街，因為度氣一洩，政府就好快全面抹殺抗爭既人。

但更重要既係贏撚曬黎緊三個選舉，你咪有資格徹底地追究班黑警，你咪有資格選特首，有能力逼特首放番被定罪既義士囉！我咁寫包單話你區選大勝已經有能力逼林奠追究黑警先。贏埋立選直選你至少起到海水化淡廠，至於點做功能界別選民同選委會選民你自己google

你地知唔知係議會同選委有控制權，特首唔啱你地心水就可以動議罷免，佢話解散議會都好，你贏得番佢就冇得唔走。最終既特首一定唔會做到D明顯既賣港行為。

你破壞就係犯法，告你就係彰顯法治，特赦你就係反映仲有公義

遠古果班賣港賊以前夠宣誓效忠女皇啦，689直頭登報鬧8964,點解你地既唔該醒目少少唔好做d被人DQ既行為先？

你地要記住，依家係你地唔跟遊戲玩法而反枱，你係中共既遊戲框架下贏佢去逼到佢反枱，先係香港爭取雙普選甚至獨立既最大武器。

另外我又講下對文宣組既睇法：

中共文宣完全冇質素可言，不過佢地夠多account 同好努力散播，結果垃圾都好多人睇。我欣賞部分會員個個post都貼文宣既，但唔該努力多d係街，係whatsapp,係telegram散佈文宣，做下街站。久而久之班淺藍就會動搖信念。

講住咁多先，如果唔啱聽，又請你地講下有咩高見

仲玩血債票償

就算你殺左林鄭，中共都仲可以推千千萬萬個林鄭做特首。你控制議會既話中共揹唔起攬炒既成本，依家距離攬炒仲有一段既距離